hacking 嘅基礎要包括啲乜

初學者用 呢堆有乜要加減:
shell script
html
javascript
sql
java
python

sor 呀
出錯台
會轉軟件台

完

用BTC去deep web 買zero day 包埋tools 一鍵核爆。